甩骹驊真「嬌貴」！ - 李碧華

甩骹驊真「嬌貴」！ - 李碧華

根據網上潮文，律政司司長僭建驊身處「政府高層激烈打鬥」中，慘遭毒蛾及警務處處長PK鄧（外號「721」，與689、777同享終身冧巴）毆打至脫骹……這是改編自大陸假新聞的惡搞潮文，只有低智庸官才煞有介事去澄清：「內容完全捏造。」

這也難怪，因為無能政府及黑警天天說謊，誠信盡失，現今黑白混沌一片，分不清是非，爾虞我詐，港人惡搞圖個娛己娛人。

不過最有趣的，鄭是在英國倫敦出席不知什麼講座時，遭示威者斥責「殺人犯！」時跌倒，人人體形及體積不同，有人上重下輕、前重後輕，失去平衡混亂中很難追究，但她嚴厲指控，報警緝兇，還作好「裝備」拍照，表示醫生稱其手腕脫骹，需時三個月至一年才能完全康復──順水推舟的甩骹驊真「嬌貴」，對比那些遭警暴毒打至頭破血流四肢骨折，手臂180°拗斷的示威者，有些還失去意識死於非命毀屍滅跡，驊骹何其化學、脆弱、嬌嫩、不堪一跌？

英國警方兩番踢爆那並不嚴重：「It is just not serious.」──但一年唔駛做、唔駛孭司法黑鍋、又可收足人工，多浮誇荒謬的庸官，也有公帑飼養之後反咬，香港人真可憐！

（提醒：及早投票，趕走獻世派和庸官。）

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com